[小新台] 全港第一個artifact直播台 我要做電莖損手

Valve TCG 大作 Artifact 將會係28/11 正式開放

我係一個打工仔 曾經係爐石重度玩家(好似係)

當睇完artifact 既介紹已經比隻game吸引左 希望大家同我一齊享受下呢隻game
但我係冇beta key既 但可以都可以同大家介紹下呢隻新game

Twitch直播:
Discord:

留定名學玩

終於玩得了 推

4-1 keeper draft 準備打大佬